[Pizza狂熱] 嘩今晚追日劇我自己食左兩個Pizza呀

茄底, 圓形煙肉, 唔知乜攬, 芝士
整個薄既先

10分鐘, 叮~~~

跟住整個千島醬, 雞粒, 煙肉, 香草 (原來無晒波罹)

10分鐘後~~

非常美味~~~

黎個closeup沙龍

ma ma me ar~~

追咩日劇

高考灰姑娘 Juken no Cinderella

睇睇下又幾好睇

塊餅難唔難整 想自己焗吓

十分易，快靚正

呢度 pizza無乜人氣，D人鐘意食垃圾多

邊個做

推

唔知乜名, GTO 2012其中兩個都有份，總之唔太差, 8集值得一看

岩岩睇左好多youtube 片，發覺我同想像中既pizza差好遠，今晚要再努力過
要由質感入手

追完外貌協會睇依套先